今年未拎到榮華月餅嘅老友麻煩過黎地辦拎

今年榮清唔係香港 所以交低咗批月餅係地辦派發 大家記得過黎攞！派完即止！

地址：大埔運頭塘邨運臨樓地下4A室

唔是派榮華 健哥咪昆老友記

件衫咩意思？

王姑娘係樓豬隻私家雞

熱狗囉 問問問

長亨冇？

啱啱教完佢用美圖獸獸

榮清話係元朗自設嘅大工場直接寄過黎的

我屌你娘母。

好波

件衫巧令仔，起冰度可以買到？

呢個係要問返牙秦

呢件絕咗版

啲醬係civic？

開街站就認真啲啦 問問問

有市民叫我問你

收咗佢錢先答！

獸胃？

咁樣算唔算手足口中既蛇齋餅糭？

好人經濟

有無得派舞台劇飛